$3000教補習羽毛球教練（後記）

承上題
上次講到我老母搵左個羽毛球教練番黎教細佬妹讀書
我心諗傻很左呀？
但然後呢期佢地啲測驗呀 默書呀戈啲成績出左黎
又真係有明顯進步
係咪我怪好錯左佢？雖然真係好很貴
不過老母話佢淨係$3000蚊教一堂
然後就唔會再有下一堂 淨係會肯比佢地再message問問題
咁佢教嘅係咪即係平時出面啲人講嘅記憶大法？

羽毛球教練一樣可以有大學學歷，不過3000一堂

好似話真係讀過大學嘅
但邊間我就真係唔知啦

你細佬妹係小學生？

咁求其喺街執個後生仔 都教得掂啦

一個中二 一個中四